<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">دليل سياحة الجزائر العاصمة</string>
    <string name="app_description">مرحبًا بكم في تطبيق دليل سياحة الجزائر العاصمة، رفيقكم لاستكشاف عاصمة الجزائر النابضة بالحياة. اكتشفوا المعالم البارزة والفنادق المريحة وخيارات الطعام اللذيذة في الجزائر العاصمة.</string>
    <string name="explore_algiers">اكتشف الجزائر العاصمة</string>
    <string name="student_names">كحلان عبد الجليل، ريان خلفا، حميدي إسلام، يانيس بلحارث</string>
    <string name="btnChangeLanguage">تغيير اللغة</string>
    <string name="category_tourist_sites">المواقع السياحية</string>
    <string name="category_hotels">الفنادق</string>
    <string name="category_restaurants">المطاعم</string>
    <string name="category_favorites">المفضلات</string>
    <string name="title_tourist_sites">المواقع السياحية</string>
    <string name="title_hotels">الفنادق</string>
    <string name="title_restaurants">المطاعم</string>
    <string name="place_image_desc">صورة المكان</string>
    <string name="favorite_toggle_desc">تبديل حالة المفضلة</string>
    <string name="search">بحث</string>
    <string name="no_places">لا توجد أماكن متاحة</string>
    <string name="review_count">%d تقييمات</string>
    <string name="category_home">الرئيسية</string>
    <string name="photo_image_desc">مكان الصورة</string>
    <string name="photo_thumbnail_desc">صورة مصغرة للمكان</string>
    <string name="close_gallery_desc">إغلاق معرض الصور</string>
    <string name="full_photo_desc">صورة كاملة للمكان</string>

    <!-- Tourist Sites -->
    <string name="martyrs_memorial_name">نصب الشهداء</string>
    <string name="martyrs_memorial_desc">نصب الشهداء، أو مقام الشهيد، معلم خرساني بارز في الجزائر العاصمة، بني عام 1982 لتكريم أبطال حرب الاستقلال. تصميمه على شكل أوراق النخيل يطل على المدينة، مقدمًا إطلالات خلابة على الخليج والتلال. محاط بحدائق غناء ومتحف، يجذب عشاق التاريخ والباحثين عن مواقع تصوير مميزة.</string>
    <string name="notre_dame_name">نوتردام دافريك</string>
    <string name="notre_dame_desc">تقع نوتردام دافريك على جرف مطل على خليج الجزائر، وهي كاتدرائية من القرن 19 تجمع بين الأسلوبين البيزنطي والرومانسي. تشتهر بديكورها الداخلي الرائع وأجوائها الهادئة، وتجذب الزوار بإطلالاتها البحرية وأهميتها كرمز للتآخي الثقافي. موقعها على التل يوفر ملاذًا مثاليًا للتأمل والتصوير.</string>
    <string name="casbah_name">قصبة الجزائر</string>
    <string name="casbah_desc">القصبة، موقع تراث عالمي لليونسكو، هي قلب الجزائر التاريخي، يعود تاريخها للقرن 10. أزقتها المتعرجة تضم مساجد قديمة وقصورًا عثمانية وأسواقًا نابضة بالحياة. استكشف قصر دار عزيزة أو جامع كتشاوة لتعيش ماضيها الغني. حي سكني حيوي، يقدم تجربة أصيلة للثقافة والتاريخ الجزائري.</string>

    <!-- Hotels -->
    <string name="el_aurassi_name">فندق الأوراسي</string>
    <string name="el_aurassi_desc">فندق الأوراسي، معلم فاخر من فئة 5 نجوم في الجزائر العاصمة، يتميز بغرف عصرية واسعة وإطلالات ساحرة على البحر المتوسط. يقع بالقرب من المكاتب الحكومية والمعالم الثقافية، ويوفر مسبحًا ومنتجعًا صحيًا ومطاعم تقدم مأكولات جزائرية وعالمية. مثالي للمسافرين بغرض العمل أو السياحة، يضمن خدمة متميزة وموقعًا مريحًا.</string>
    <string name="sofitel_name">سوفيتيل الجزائر</string>
    <string name="sofitel_desc">سوفيتيل الجزائر حديقة الحامة يمزج بين الرقي الفرنسي والدفء الجزائري في أجواء تشبه الحدائق. غرفه الأنيقة مزودة بأسرّة مريحة وإطلالات مدينة، مع مرافق تشمل مسبحًا خارجيًا ومركز لياقة ومطاعم تقدم أطباقًا محلية وأوروبية. قريب من حديقة التجارب ووسط المدينة، مثالي للاسترخاء أو الأعمال.</string>
    <string name="marriott_name">ماريوت الجزائر</string>
    <string name="marriott_desc">يقع ماريوت الجزائر في باب الزوار، بالقرب من المطار ومراكز التسوق، ويوفر راحة عصرية لغرف مجهزة بإنترنت عالي السرعة ومساحات عمل. يقدم مأكولات جزائرية في مطاعمه ومركز لياقة للاسترخاء. موقعه المميز يسهل زيارة المتاحف والشواطئ والمعالم التاريخية، مما يجعله خيارًا رائعًا للسياح ورجال الأعمال.</string>

    <!-- Restaurants -->
    <string name="le_tantra_name">لو تانترا</string>
    <string name="le_tantra_desc">لو تانترا مطعم راقٍ في الجزائر العاصمة يجمع بين النكهات المتوسطية والجزائرية في أجواء عصرية مفعمة بالحيوية. قائمته تشمل مأكولات بحرية طازجة وطواجن متبلة وحلويات إبداعية، مع قائمة نبيذ غنية. يحظى بشعبية بين السكان والسياح، وشرفة خارجية تجعله مثاليًا لعشاء نابض بالحياة أو مناسبات خاصة.</string>
    <string name="dar_el_qods_name">دار القدس</string>
    <string name="dar_el_qods_desc">دار القدس يقدم تجربة طعام جزائرية أصيلة في أجواء عائلية دافئة تشبه البيت. أطباقه المميزة تشمل كسكسًا هشًا وطاجن لحم ضأن مطهو ببطء وبقلاوة، محضرة بوصفات تقليدية. يقع في قلب الجزائر، ديكوره الحميم وخدمته الودودة يجعلانه مثاليًا لمحبي المطبخ المحلي والثقافة.</string>
    <string name="el_djazair_name">مطعم الجزائر</string>
    <string name="el_djazair_desc">مطعم الجزائر، في وسط الجزائر العاصمة، يتخصص في تقديم مأكولات جزائرية راقية مع تركيز على المأكولات البحرية الطازجة. تذوق السمك المشوي أو حساء الشوربة الحار أو المشوي الكلاسيكي في أجواء أنيقة مع خدمة مميزة. قربه من المعالم يجعله خيارًا رائعًا لعشاء فاخر أو احتفالات.</string>
</resources>